{"nhits": 11, "parameters": {"dataset": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "timezone": "UTC", "rows": 20, "start": 0, "sort": ["fecha"], "format": "json", "facet": ["fecha", "provincia", "grupo_vacunacion"]}, "records": [{"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "534c5e17c91f6c76ca9e424189b7588902ccecd8", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 184, "grupo_vacunacion": "Trabajadores esenciales", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 10091}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "eccc46411cc363760c20079783b6fde7618f5f9a", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 4410, "grupo_vacunacion": "Dependiente no institucionalizado", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 9453}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "4e328a020b8e48cdde2e8823adbc4845d59ff7b5", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 6161, "grupo_vacunacion": "Riesgo por edad", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 26285}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "c2b183bd739572dd2064bd2522226ca3ab4bd638", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 0, "grupo_vacunacion": "Sin codificar motivo", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 0}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "b6f2f6be1bbf2f8ce3ea479cc7e9ed598d418d96", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 838, "grupo_vacunacion": "Otro profesional del \u00e1mbito sanitario", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 3976}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "f4e2531cada6e22e98e6afb31c775e6198512f52", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 8706, "grupo_vacunacion": "Trabajadores centro sanitario", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 18076}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "e52162cbd74e99f18323245d6dd9ec8ddfabd077", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 82, "grupo_vacunacion": "Patolog\u00eda de riesgo", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 278}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "cf479c6013967ccd2b96ecad3e336c7ad4023820", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 5172, "grupo_vacunacion": "Trabajadores centro socio-sanitario", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 11238}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "7b74beb55fbf11326eac6dd6cfecc7f264a0ace4", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 73, "grupo_vacunacion": "Otro profesional del \u00e1mbito socio-sanitario", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 1395}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "0858a3ca6212d7d2baa431273f0abd4ce2f2036e", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 5917, "grupo_vacunacion": "Institucionalizado. Residencia Mayores", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 12216}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}, {"datasetid": "vacunacion-covid-19-por-grupo-y-criterio", "recordid": "af7179cc890c3dd55baa62ad27278624b27a7042", "fields": {"cod_provincia": 24, "provincia": "Le\u00f3n", "personas_vacunadas_ciclo_completo_acumulado": 1494, "grupo_vacunacion": "Institucionalizado. Otras Instituciones", "fecha": "2021-03-30", "dosis_administradas_acumulado": 3138}, "record_timestamp": "2021-03-31T10:46:21.909000+00:00"}], "facet_groups": [{"facets": [{"count": 1, "path": "Dependiente no institucionalizado", "state": "displayed", "name": "Dependiente no institucionalizado"}, {"count": 1, "path": "Institucionalizado. Otras Instituciones", "state": "displayed", "name": "Institucionalizado. Otras Instituciones"}, {"count": 1, "path": "Institucionalizado. Residencia Mayores", "state": "displayed", "name": "Institucionalizado. Residencia Mayores"}, {"count": 1, "path": "Otro profesional del \u00e1mbito sanitario", "state": "displayed", "name": "Otro profesional del \u00e1mbito sanitario"}, {"count": 1, "path": "Otro profesional del \u00e1mbito socio-sanitario", "state": "displayed", "name": "Otro profesional del \u00e1mbito socio-sanitario"}, {"count": 1, "path": "Patolog\u00eda de riesgo", "state": "displayed", "name": "Patolog\u00eda de riesgo"}, {"count": 1, "path": "Riesgo por edad", "state": "displayed", "name": "Riesgo por edad"}, {"count": 1, "path": "Sin codificar motivo", "state": "displayed", "name": "Sin codificar motivo"}, {"count": 1, "path": "Trabajadores centro sanitario", "state": "displayed", "name": "Trabajadores centro sanitario"}, {"count": 1, "path": "Trabajadores centro socio-sanitario", "state": "displayed", "name": "Trabajadores centro socio-sanitario"}, {"count": 1, "path": "Trabajadores esenciales", "state": "displayed", "name": "Trabajadores esenciales"}], "name": "grupo_vacunacion"}, {"facets": [{"count": 11, "path": "2021", "state": "displayed", "name": "2021"}], "name": "fecha"}, {"facets": [{"count": 11, "path": "Le\u00f3n", "state": "refined", "name": "Le\u00f3n"}], "name": "provincia"}]}